仇栩欣旗袍拜年、梁凱晴紅到去日本 熱議8位美女區議員

仇栩欣旗袍拜年、梁凱晴紅到去日本
熱議8位美女區議員

2019區議會選舉結束，今屆出現不少新面孔，更有不少美貌與智慧並重的當選議員。網民近日熱數美女區議員名單，當中梁凱晴更紅到去日本，被日本網民稱為「港版綾瀨遙」。究竟網民熱議的美女區議員有哪幾位？

今年區議會選舉結果令不少網民滿意，更開始熱數不同選區的高質美女議員，祝賀她們當選之餘，亦希望她們睇得又打得，為社區注入新氣象。

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

1.仇栩欣（東區-城市花園，區選得票：2,806）

現年23歲的仇栩欣曾經是銀行小花，8.11港島東集會，仇栩欣於北角進行網上直播期間，被警察阻止及制服，隨後以襲警罪名拘捕，最後她拒絕繼續保釋，獲警方無條件釋放。曾在選舉宣傳時，被人以硬物襲擊頭部，今次選舉成功挑戰連任五屆的區議員許清安。

2.梁凱晴（觀塘區-月華，區選得票：2,969）

25歲的梁凱晴是政治素人，於香港理工大學會計學系畢業，參選前從事會計工作，因為甜美笑容及出眾身材被網民狂推，更紅到去日本，接受日本電視台訪問，日本網民更稱她為「港版綾瀨遙」，成為網上熱議對象。曾在街站派發傳單期間，遭一名老翁以硬物襲擊後腦受傷。最後以獲2,969票當選，擊敗得2,557票的建制派對手徐海山。

3.林子琼（北區-彩園，區選得票 4,295）

身形嬌小的林子琼被網民封為「民主黨最後唯一清泉」，以近超過一千票擊敗五度連任、北區區議會主席蘇西智，當選後不禁喜極而泣。

無圖

4.梁翊婷（觀塘區-觀塘中心，區選得票 2,863）

民主黨觀塘社區主任，以 56% 得票率當選，在反修例期間，十分關注社會運動，曾被「暴徒網」起底，公開詳細個人資料，表示「已預到有這一日」。

5.陳詩雅（元朗-頌華，區選得票 3,659）

在社交平台上個人介紹為「90後社科學士」和資深貓奴，今次以「小花形象」落區，成功取下議席，但她表示，區議會選舉只是抗爭其中一個陣地， 在五大訴求完全落實之前，都不能夠鬆懈。

6.鄺葆賢（九龍城區-黃埔西，區選得票 4,715）

資歷相對較深的當選人，上屆已是區議員。她亦是一名急症室醫生。樣子可愛，加上經常戴眼鏡，更有網民成立「眼鏡娘娘鄺葆賢國際後援會 - 香港」，今屆成功連任。

写真が無いと何とも言えん...

好撚Fit喎 咁多字一張圖都冇

可惜元朗個女手足做唔到

feel到學友嚟緊
巴打你睇路

日本人唔係話我地暴徒咩

Who?

樓主你個名

恒生女就係佢？

49000 扣99分

連登仔對文字既熱愛。。。

冇圖？
仆你個街 家陣睇馬經？

圖片呢？

拉
0討論價值

Ig定老母
老母定ig
(泥馬聲

凱晴bb

李思嫣咁樣，不了

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

日本網友

仲有2個呢！

屌佢老母 馬經都有馬仔圖丫

写真はどうですか？
親孝行ではないね～

屌你老母樓主

樓主老母好多人call

做咩要講到好似選美咁

拉

不如順手講埋人地既理念政績啦 佢地唔係花樽

呢個人品太差,不了.

每次見到呢d post
都只會記起游惠貞

當年幾撚慘

"無圖講經咩"?

許清安個助理寸撚過馬撚

一聽電話就西聲

佢而架失業心都涼埋

成班一開會就現形，醜死怪

以前做靚模 濫交
但而家為香港出力 值得讚賞

純文字功文好撚深厚

痴撚線呢d po竟然冇圖

對腳焗住焗住 實好臭

正確態度

A奶

好gfable

中西區議會琼姐都冇佢一個人玩殘鄧pk，做到大部分黃絲做唔到既野

坐爆pk tang

咁都紅唔到去日本係過分左，明明日本都興睇熟女

得一個D奶

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

黑絲議員

正琴日落街見到佢

利申：住城市花園

樓豬老母仲正

有冇黎拎返張揮春呀?

呢排少著左

無，條女喺度，唔想奶到咁出面

其實冇咩味的

大家記唔記得聽日係咩日子....

原來城市花園條撚屌輸左
咁多鐵票都輸

我地城市花園好黃

佢邊有做過靚模

見佢有派揮春

who

我褲都除埋，你圖都無張？

冇圖學人開post
拉

圖?

都要做到野先得

唉 游b係咪以為都唔會再選

學術討論po

點解唔著黃絲？

表哥？

有冇多啲仇b黑絲相

又要打j

會搵龍友影model相
唔知咁樣叫唔叫靚模

果啲叫私影